Game of Thrones 太古城影相

有冇想組團去

睇錯thanos

marketing又上連登開post賣廣告?

收皮啦第一個post 就開黎叫人去

請善用起底功能

Marketing

咁撚懶架,早一個星期開始開多幾個POST
入波台貼下韓妹圖,開下鳩POST扮下野先呀麻

痴撚線依家啲連登仔有迫害妄想症 最多係話我唔識規矩 咪撚貼個01link mar咩keting姐

永久block

仲以為你影左返黎

攝影台個個大師會走去同你影哩d打卡公廁相？

最低限度口裡說不

咁唔通我都係marketing 咩

開過新a/c
下次醒目喇

大家唔好訂HBO GO支持NETFLIX

影相都要組團，有無咁毒

因為HK01太乞人憎